屌成套拆彈專家根本就抄hurt locker

2015

sor睇錯左自膠

佢邊忽抄到hurt locker

一講套戲就諗返起姜武細佬訓係病床係咁中彈，好撚好笑